[機場] 藍衫黑警舉實彈佩槍瞄準室內人士

人都打得穿

玻璃都打得穿